香港啲天氣好撚濕鳩

屌你老味四月已經又悶又熱

似你呀 濕鳩柒頭

去多轉Texas